\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=7)

&& Spieler*innen dürfen nichts tragen, was für andere Spieler*innen gefährlich ist.
Der DFV sieht Metallstollen und Gipsverbände als gefährlich an.


&& Spieler*innen dürfen nichts tragen, was ihnen einen Vorteil gibt, indem es die physische Präsenz der Spieler*innen stärkt.


&& Spieler*innen, Auswechselspieler*innen und Trainer*innen dürfen keine Hilfsmittel nutzen, die ihre Stimme verstärken.

\end{easylist}
